#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Poll legend"
msgstr "投票"

msgid "Include poll"
msgstr "包含投票"

msgid "Hide poll results up to %s voters"
msgstr "在投票人数达到 %s 之前隐藏投票结果"

msgid "Question text label"
msgstr "问题"

msgid "Answer type label"
msgstr "答案数量"

msgid "Answer type help"
msgstr "投票时可选择的最大答案数量。"

msgid "Answer %s label"
msgstr "答案 %s"

msgid "Question number %s is preceded by an empty question"
msgstr "问题编号 %s 之前有一个空问题。"

msgid "For question number %s, the structure of answers is broken"
msgstr "问题编号 %s 的答案结构已损坏。"

msgid "Answer number %1$s is preceded by an empty answer (question number %2$s)"
msgstr "答案编号 %1$s 之前有一个空答案（问题编号 %2$s）。"

msgid "For question number %s, there is no value for the maximum number of answers for voting"
msgstr "问题编号 %s 没有设置投票的最大答案数量。"

msgid "For question number %s, the maximum number of answers for voting more answers"
msgstr "问题编号 %s 的投票最大答案数量超过了实际答案数量。"

msgid "Requires at least two answers per question (%s)"
msgstr "每个问题至少需要两个答案（%s）。"

msgid "The poll structure is broken"
msgstr "投票结构已损坏"

msgid "Question %s legend"
msgstr "问题 %s"

msgid "You can choose up to %s answers"
msgstr "您最多可以选择 %s 个答案。"

msgid "In total voted: %s"
msgstr "总投票数：%s"

msgid "Poll duration label"
msgstr "持续时间"

msgid "Poll duration help"
msgstr "投票持续的时间（天数）。设置为0表示永不过期。"

msgid "(%1$s [%2$s%%])"
msgstr "(%1$s [%2$s%%])"

msgid "Poll results are hidden from the guests"
msgstr "投票结果对访客隐藏。"

msgid "This poll is closed"
msgstr "此投票已关闭。"

msgid "Poll results are hidden up to %s voters"
msgstr "投票结果将在达到 %s 个投票人后显示。"

msgid "You voted"
msgstr "您已投票。"

msgid "Guest cannot vote"
msgstr "访客不能投票。"

msgid "Poll status is undefined"
msgstr "投票状态未定义。"

msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgid "You cannot vote on this poll"
msgstr "您不能参与此投票。"

msgid "No vote on question %s"
msgstr "问题 %s 没有投票。"

msgid "The selected answer is not present in question %s"
msgstr "所选答案在问题 %s 中不存在。"

msgid "Too many answers selected in question %s"
msgstr "问题 %s 中选择的答案过多。"
